《The Pulse》-- 《新疆再教育營》及《免於恐懼的自由》於「2020年紐約電視電影節」分別獲獎

IN THE PRISONS THAT DON'T EXIST – XINJIANG'S RE-EDUCATION CAMPS
AWARD :Silver
ENTRY TYPE :Single Entry
COUNTRY :HONG KONG
COMPANY :Radio Television Hong Kong
BRAND :Radio Television Hong Kong
DOCUMENTARY Current Affairs
TALENT CREDITS
Diana Wan - Executive Producer
Yvonne Tong - Producer
Fung Kai-sing - Cameraman & Soundman (China & Kazakhstan)
Kent Wong - Cameraman (Hong Kong)
Denz Chan - Picture Editor
Freddy Wong - Picture Editor
Joe Tam - Picture Editor
Ng Kam-man - Picture Editor

FREEDOM FROM FEAR
AWARD :Finalist
ENTRY TYPE :Single Entry
COUNTRY :HONG KONG
COMPANY :Radio Television Hong Kong
BRAND :Radio Television Hong Kong
NEWS: PROGRAM Best Coverage of Continuing News Story
TALENT CREDITS
Diana Wan - Executive Producer
Yvonne Tong - Producer
Liz Yuen - Producer
Lily Ng - Producer
Nina Loh - Producer
Kent Wong - Cameraman
Cliff Leung - Cameraman
Cheung Yau-sun - Cameraman
Ricky Law - Soundman
Denz Chan - Picture Editor

The Pulse 新疆再教育營中文特輯：

《免於恐懼的自由》:

Pishhhhh

《新疆再教育營》英文原版:

呢啲一定要back up，遲啲班冚家剷又要搵藉口再搞港台

有無人識cut片
哈薩克個女人抱住個記者為維吾爾人而喊個段好適合文宣

問下有無呢方面專才先

The Pulse fb page 點解唔出post

係鏗鏘集有出但The Pulse未出

推動全球反共

無人理阿
pin 左請高手幫手

已PIN

我見到呢個post專登去The Pulse fb page 搵，諗住share post，無

Now《經緯線》都有得獎節目，fb 有post

推

我都係見到無唯有COPY番電視電影節官網資料

推推推

睇完都想喊. 呢個完全係戰爭罪行.

光復香港唔係只係自救.
我相信KO呢個支共, 會有好多弱勢群體會見到希望.

推推推推推

✅✅

睇過再教育營，真心難過

你都係睇到自己個post？

有啲得獎節目都未睇，weekend要煲埋
其實除咗時事節目，港台嘅《浮城絮語》、《台灣故事》、《獅子山下》都好好睇

咩自己個post

你係唔係想咁cut?

Yvonne Tong咪俾WHO cut線嗰個？

係呀

係

好好笑

Pishhhhh
Pishhhhh

再推

有幾好笑

笑點好低，佢句嘢好似講緊你爆咗段嘢出嚟，然後自己抄自己咁

我以為我係港台

COUNTRY: HONG KONG

你真實身份原來係rthk staff

你明

原來真係咁

推爆佢哋個view

睇左一半

原來伊教人在中國佔地一大片
難怪被視為威脅
而且伊教人口普遍虔誠，沒有為黨做生產隊，承擔生產力的準備

所以要再教育，強制轉工

結論：中國在進行民族滅絕運動

如果我係rthk staff俾人炒好耐啦

你咁講我認為你先係rthk staff

前rthk staff

都唔係啦

真嫁？

又要收

應該唔係啦

入面乜野伊教副會長，其實我話你聽宗教界係憑信仰作帶領，你個d假野人地係不承認

當佢選擇左放棄信仰要講大話，已經係出賣左自己靈魂，違背左自己信仰，是個皮囊。

實際上佢要呼籲人手同要人支持佢時，應該無人理

R水吹都好似都推唔到post

唔係你呢

唔夠快啫

推唔推到有時好隨機

推到Yvonne Tong出年因為問窒WHO Bruce Aylward攞獎

我估果集相當有機會問鼎

多謝分享
即刻youtube download咗，費時陣間RTHK cut

其實條友係咪奶共奶到失去理智，求其答有既定機制處理咪得，cut完線返黎都兜唔到，有咩理由廢過振中同err狗

Yvonne面部表情管理做得好好，竟然無跌咗個下巴落黎或者反白眼

Push

基本上輕輕帶過都唔會太多人理,點知搞到自己咁失禮

bbc都好多

PushPushPushPush

所以「推唔推到有時好隨機」，邊諗到咁普通嘅問題都會令佢出醜

有時唔好覺得問黎/做黎無用，就好似傳媒入q，政府繼續鳩答/唔答，但你唔知佢哋幾時失誤，而且即使大家都知佢點答，都要由佢哋口中講出黎，呢啲係官方紀錄黎

哇

RTHK 7月嘅片 (必睇)：

BBC記者深入採訪教育營 (必睇)：

倖存者受訪：

家屬受訪：

集中營內部指引洩漏：

無錯,呢條問題都係「隨機」咁問

pish

pishpishpishpish

Ha

Da

蝦

港台好勁

哈

Ma

Jer

咁都派

媽

RTHK

寶寶

Pa

唔環保

趴

hello

Ooooo

Back up左未?

噢噢噢噢噢

無心睡眠

Woo oh o

腦交戰

你搞乜

好乖

派膠派到傻咗

大家齊齊back up

尋日係地球日吖嘛

踏著腳在懷念昨天的你

借啲意派膠

夜是滲著前事全揮不去

若是你在明日能得一見

係大佬

睇晒去

就讓我在懷內重得溫暖

憂鬱奔向冷的天

活在我的心裡邊

始終只有你方可

令逝去的心再甜

Proud of you

英文節目冇人理

14億玻璃心又要碎啦
強烈譴責外國勢力抹黑支那

wow push

我都有睇
睇到果到喊左

希望各位手足多d 用rthk apps

Pishhhh

可摸耳加中文字幕

#2 有全集中文版

唔知有冇人留意到2集都有份嘅producer係邊個

RTHK good job!!!!

成Team都値得加獎

push

推推推推推推推推

等陣再推

Pishhhhh ahhh

Gagaga

我跟住中文版個段翻譯

整咗中文字幕入英文版到

你做唔做到成集?

做到
加返個字幕好簡單
但要用好多時間嚟對位

唔急,但做到會係好好嘅材料

辛苦晒

見到youtube comment咁多星馬藍賤種先意識到係舊片
backed up and 推啊

The Pulse 出 POST 啦

RTHK's The Pulse is celebrating victory.
1 hr ·
📢📢 The Pulse has earned two awards in the 2020 New York Festivals TV & Film Awards and one award in 2019 Venice TV Award. Thank you for your support!

2020 New York Festivals TV & Film Awards
(1) Silver medal in Current Affairs Documentary: “In the Prisons that Don’t Exist – Xinjiang’s Re-education Camps”

(2) Finalist in News programme: Best Coverage of Continuing News Story: “Freedom From Fear”

**
2019 Venice TV Award
(1) Nominee in Best News Programme: “In the Prisons that Don’t Exist – Xinjiang’s Re-education Camps”

---
Watch the award-winning stories here:
“In the Prisons that Don’t Exist – Xinjiang’s Re-education Camps”
Part 1:

Part 2:

Part 3:

**
“Freedom From Fear”

推啊

一定要守住港台 !

推
推

留名睇政府點回應

政府唔理啦..

免於恐懼的自由！

仲未瞓

超高質

Push push

港台節目堅高汁

pish
pish

RTHK根本就高質

要比多啲人知

V for vanilla 個音都幾似

Country: Hong Kong

連登書籤

高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將重要、高質、新方向Post Po 上 trello,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

頂唔順要瞓啦

Lm

好勤力推post

Fb and Twitter 都出咗post，記得share

其實你先係港台 staff

唔獨立

香港將來一樣咁

我都想

再推
再推

good morning

極速巴早晨

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh
Pishhhhh ahhh ahhh

推推推推推推推推推推

Pishhhhh ahhh ahhh
Pishhhhh ahhh ahhh
Pishhhhh ahhh ahhh